有冇人試過跌左野係呢條隙度

屌
岩岩開心得濟 嘟完卡
跌撚左個card holder 係入面

渣ga

: 執番啦屌

好賤

個個都笑鳩我！明明係港鐵唔應該有條咁既罅係度

屌